今晚三條線人鏈 組得成半條都偷笑

成個連登冇人理

今日係Baltic Way 30 週年正日
做得成國際反應隨時多個之前啲示威
點解大家唔好好利用呢次機會

7點紅綠藍沿線地鐵集合

推爆佢

要對得住咁多位被捕受傷嘅手足

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

推

823

請問可否分開男女避免尷尬
利申：唔會參加

對時自己執生啦🥴

而家怕尷尬定怕無自由啊？
拖個手咁小事

出黎啦

哈哈 多謝提供笑話

唔參加你黎講乜柒

食棍食彈都唔怕，就係怕女仔隻手
真係自古英雄難過美人關

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

721 811

推呀

我去紅色線
今晚見

藍線

我去油塘，大家去邊

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

抵制降溫活動

Push

其實 d 連登仔係咪唔識開 post
個撚個淨係識咁樣出 post 搶 TOPIC

一定係成版熱門先叫有人理 ??

行動Post 推上面呀!

個個企係度等專揀女先嚟拖

pish

推
多啲人出嚟

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

推啊
唔夠人嘅話真係好樣衰

出嚟啦
咁大個人都驚拖女仔隻手

你老母拖個手有幾尷尬

Share map

邊個站缺人

今晚見

五大訴求

推，但係唔好咁標題黨啦，已經夠灰

［置頂］今日823人鏈！！今日823人鏈！！全世界一定要到！！

根本冇人理

好

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

PUSH

黃大仙

push

push!

大加一定要去

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

拖手都怕 學人追求民主

行動帖必推

721
811

全部都要人！

唔夠時間 & 太分散啦

幫推

咪撚偷懶
多你一個好多

你咁講其實除咗機場都無人理
我地有贏過咩？俾人理過？有回應訴求？
今次他國歷史既就有國際層面
所以今日823係死線
之後既升級
824 825！

pish
手牽手

［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 07:00塞機場 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

今晚好重要

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

818

請停止放負

宣傳少
冇plan

係驚冇人肯拖

大媽大叔拖唔拖？

其實開post個標題語氣可唔可以好少少call 馬咪call馬駛唔駛下下都負面標題

琴晚呼籲後 已經接近4萬人登記
夠人組到3條鐵嘅人鏈
加上即場加入嘅人
連埋城門河畔都應該得（可以散場後去）

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20% 97%

pshu ar

唔會參加你問乜撚

估唔到拖手仔可以令抗爭者卻步

我怕隻手唔係女仔多D

推爆！今晚要人

成班厹互相迴避扮等人

以第一次搞黎講一搞搞三條綫似乎諗得太理想
唔夠人呢度一忽果度一忽應該會幾柒

推呀屌

Pushhhhhh

Pushhhhh

求巴打拖手, 利申:肥毒

推但係唔好再用埋啲反語標題

試新玩法, 但宣傳時間又太短

p

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

放工去拖手

冇人推

推推推

推 放工尼

未必冇人去既，連登好多活動出到來都預唔到咁爆

搵叔叔姨姨，公公婆婆拖。

填埋自己去邊拖手，方便安排啊

823 人鏈

一齊HOLD一張靚靚文宣

旺角放工，到時等咁多位巴絲渣渣手

721 811五大訴求，缺一不可！

今晚見一齊手拖手

分分鐘你旁邊係男人

大家今晚都要加油呀

cut左一條佢啦

出黎啦
揀返自己嗰區已經好方便
保持憤怒其實都好重要

有冇民間自衛隊護線?

Tui

希望今晚夠人唔洗柒出國際

pusq

點解會on9到咁

推！

我諗唔少人覺得硬膠，似嘉年華活動，所以無人理都好正常
希望唔好攪到似雨傘後期

出黎唔該

男女我無所謂，今日既意義有更高層次，係咪？

尋晚見到寶琳站有個妹妹好比心機派單張
其實可唔可以團結啲呀香港人
香港冇左，一齊扑街咋

我已經叫晒我朋友去，大家一齊黎！

男的更好

膠野唔出啦

一齊出去拖手仔呀!!!!!!

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

現時已有3萬7千多人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝

Pish

推呢個
好清楚
今晚見

有幾尷尬

推爆佢

推爆佢啦

只推行動post 呀你老母

輕輕一推

唔參加你講乜柒?又唔係拖你

其實成運動瓦解緊 有無人有同感
身邊d朋友之前成日去發夢
宜家都好少再咁熱血 住港島都衝去大西北
今晚組人鏈佢地都唔諗住去

叫埋老豆老母拖囉 左一邊右一邊 唔尷尬啦掛？on9少陣啦 搞革命呀 尷尬！

光復香港

毒撚未會囉
出世到今日都未拖過阿媽以外既女仔

Block 9佢啦

要人啊

由開始嘉年華活動，已經覺得接近玩完

岀黎呀各位

不論多少人, 我都建議揹定背包FULL GEAR

wfc

綠色線見

找數活動之後

唔參加問嚟托咩
咁關你乜事？

香港要人呀！

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

唔參加關你撚事咩

點解唔可以用正面標題？

只推行動post呀

去藍色線

日本同香港有一個鐘時差喎

唔參加咁分唔分關你乜事
到時同隔離夾下囉

推呀香港人

風向呀你，點都會出

今晚一齊拖手仔

pushh

推啊

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

一定到呀

[823人鏈]如果唔夠人，可以拎長遮！

推，今晚見

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

P牌推唔到

推
乜都要做

出！

長沙灣 但要趕9點前走，希望得，唔得都無辦法

好想推你地手仔啊

721 805 811

岩呀 老撚都出

823 824 831

拖

今晚真係驚唔夠人

😡

即係D人唔like人鏈

推呀 出黎拖手仔啦喂

今晚唔夠人呀仆街！！

狗公們係時候出動了

Gogogog

推啊屌

咩年代仲驚拖手 理性你條春

香港人加油

太熱，不了

連登仔驚拖手有BB

出嚟啦

白撚痴幾多歲呀

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

會唔會有鹽濕大叔亂入，見囡（仔？）有得拖手就加入人鍊架。。。

今晚見！

手足們執生啦

人地都未撚出聲怕你啲毒撚

我要拖手手

823 824 825
推

小心支那賤畜來亂

死開啦p牌仔

824

823 824 825 831

推 係咪會有人出

唔會參加講咁多廢話做乜

拖手手
毒Lun我好耐無掂過女仔隻手

823人鏈
人鏈要人丫！

Up

721

推，自由人隨時補位

嘆小陣冷氣全民手拖手

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

拖手都唔試，講乜撚嘢革命呀
推！！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

毒撚未拖過女仔隻手 都係搵巴打拖算

一係警犬
一係三毛
blocked

一定要出呀
搞唔成就係話比政府聽我地已經放棄左啦

人鏈

唔知油塘會唔會有人呢

紅色線見

呢個真 屌

推爆你

收工即刻拖手

推啦屌

地鐵站與站之間全部都係街口已經好大問題
未公佈前仲估港島線係沿海傍都好睇d

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

就算唔報名都可以參與 , 到時直接去集合點就OK , 不過幫手登記可以方便統計人數 同 分配人流

已有3萬8千人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝

.

push 利申會黎

神説：飢餓的人有福了

其實組海岸線會易好多

好想同大家瘋狂拖手仔~~~~

我無野講

🤣🤣🤣

9年前既今日係菲律賓人質事件

推 今晚見

721 811 823

其實點解唔集中一到咁散好難多人

P 牌仔帶風向， blocked

係囉分散晒

我地要去埋佢嗰份ga
求下大家一齊黎

推左先

823香港之路

人鏈呀！！！！

吹雞叫身邊朋友一齊黎啦

拖文宣點睇 唔尷尬啦掛

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

收工會去

推 遲到都好過冇到

823人鍊

推post

推佢老母

出黎啦 香港人

我要拖手

推呀

一家人一齊拖手!!!

膠左成個post 一個彩虹都無
另外彩虹a我都唔知想點拖
條路窄到仆街
坪石 彩虹村 彩雲極多深藍

長沙灣C2

樂富 石硤尾唔夠人 自由人到時執生

出來啦

油塘隨時唔夠人仲要俾人打添

極藍紅地區

下 大媽大叔又點 敬老唔比？

你哋班毒能係咪諗多左

加油呀

push
今晚見

我屌!睇書啦
大約有200萬人加入這場活動，他們手牽手組成一個長度超過600公里的人鏈，穿過波羅的海三國（愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛）。這一示威是為了希望世界能夠關心三國共同的歷史遭遇

依家係搞緊和平示威啊, 尷乜撚野尬?
同你拖得既, 唔理男女老少, 高矮肥瘦都係手足!!係手足啊!!!!已經有6個想拖都拖唔到啦!!!尷尬!

818同人迫到貼一貼成身臭汗又唔見你老尷? 你食完TG人地身貼身抬你走, 又唔見人地話老尷??醒下啦

鏈條撚咩
拖個手成班毒撚開晒啲垃圾post又話尷尬又剩
燒狗署都未驚居然驚拖手

最少人嗰幾個點點算

屌你個偽毒小妹驚丫麻

再推

點解唔拖拖

人地前線瘋狂食彈你唔係拖個手企下都唔制呀
連唔成真係好柒，差你一個呀

推，加油

驚有BB？

借po問新界係咪冇？

推爆 今晚見

還我真普選
徹查黑警

紅線巴

香
港
之
路

你
我
同
渡

大家一齊上

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

有無報數邊度爭最多人？

推呀 一定要夠人

你拎樽水或者其他野大家拎住個樣咪得
女都無你諗咁多

前線可以為我哋食子彈

請問家陣拖個手仔，你係怕有BB?

你唔心邪其實真係無乜野，家陣出去又唔係玩

就連中學生都成班企出嚟，如果咁辛苦你嘅，建議你去babykingdom或者香討啦手足，可能會舒服d你

大難當前，匹夫有責。

人來呀

借位

我睇左唔少Post 見到有唔少人好似誤會左
我想講返今次目的係想幾萬人
一朝早7am一齊揸車/搭車/用自己方式前往機場
Stress test去機場交通既capacity
而唔係打算要坐爆客運大樓
不過當然到左機場 之後你想做咩係你個人自由

維持機場正常運作主要需有以下
各家航空公司 機管局 民航處 機場保安
機場油庫 幾個空運貨站 幾間航空膳食
有部份post係無得停 但即使如此9成9都會通宵之後朝早轉更
機師就有限飛行時數 如果schedule on time返唔到黎 唔可以咁簡單有第2個人頂
咁之但係去機場巴士同埋東涌綫班班都滿哂 上唔到車都無計架
機鐵最好都坐埋既但成本較高同埋遊客用既多
除左人工好高既人 比著我打工仔 盡可能都唔想貼錢坐機鐵返工
如果你試過晨咁早搭E車入機場就知東涌之外仲有好多人係D咩貨站咩空郵中心落車
有D人要返8點 住大西北分分鐘可能6點半左右已經上哂車
所以一定要準時7點開始唔好遲 遲左返哂工唔係無用 但無咁有用呀

最後邊間做就唔講啦 我比張禁區證算啦

Puzh

對

今晚見啊

拖手都尷尬青頭仔

黎硬

推 和你拖

香港人加油

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

出黎喇 自由閪！

P牌幫推

今日一定出

唔參加咁關你撚事

推，8點到

1追究 721

好驚無人肯拖我之後on99咁企係度

所以依次應該唔出

我推！

推呀！！！

我拖你 一齊出

出啊喂

推牙

Together la!

啱呀 個個都好似驚拖個手有Bb
人地波羅的海都冇分男女啦
就算唔拖 出黎企喺度都好丫

大家比啲勇氣好唔好
又唔洗你勇武

推推推！！
今晚出嚟喇

報名人數幾多呀？

823人鏈

有85% 啦

推
今晚見

唔參加 仆街死啦拜

Changing partner

推
大家一定要出

正日都唔推就真係食屎狗
Pish

認同
希望大家都會岀黎，唔好努力左咁耐先黎攰

次次呢d要和理非既集會, 總有偽勇武出黎搞事
大家小心

人鏈要成功 , 要靠路過市民加入先有成功可能

呢個真
香港做呢啲一定變質

同埋到時點連
有無detail
香港咁細 又唔出得馬路
每個站一群人自連?

今晚荔景見

811

See you tonight

推爆佢呀

Hand in Hand

幫推
今晚見

咩叫冇人理 死p牌仔

太古站不見不散快啲黎拖我手仔

利申：真絲

push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

ok

七點真係太早

不分和勇
香港人今晚見

想問，有冇dresscode?

手握手

Ching
我今朝十點出post
熱門即時夾埋冇10個post 討論緊
琴晚個報名表20%人都唔夠
我係P 牌
但都係想多啲人出嚟啫

823！

我冇報名但係都會去
相信好多人都係會咁
唔洗咁緊張

屌你老味 要出黎呀！

Feel到今日會有好多毒撚出嚟拖女神隻手
大家今晚出嚟拖我啦！
利申巴

大家加油啦

和理非去曬邊

收檔嗌屌你

推！！！！

推爆

已經帶定條繩, 被免尷尬情況

推撚爆

拎把傘拖住咪得

612 721 811

好怕掂到囡囡隻手

驚毒到嗱爛佢地啲手仔

如果去到集合地點發現唔多人
會唔會向住人鏈中心點出發
繼續接駁落去會好D?

一來確保附近有參與者
二來亦都可以確保人鏈可以接駁成一條
避免斷開

小弟覺得向住呢個接駁位接出去會好D
大家點睇?

港島收工
可以邊度加入?

有一條已經好好

理性嘅香港人先要走出黎

其實香港隔咗個維港，效果好似無愛沙尼亞咁震撼

Push !!!!

無登記因趕唔切但中途加入

其實會唔會有啲人唔知做啲咩

到時見

邊度有消息可以知邊到缺人d？

冇辦法，毒撚畀人排

pushpush

你係咪到宜家都仲紮緊腳

推
Btw有無兩個大隻巴企我左右
利申 巴

已正皮 唔去
係屋企吹冷氣
睇你地班義士變condom

823人鏈
今晚見

再tui

你出黎幫手拆

推 去拖個手好簡單姐

推爆佢 收工即嚟

推呀！

組人鏈

出來啦大家

粗略估計三線總共44km
假設一人占1m，需要 44,000 人，

已經約定朋友一齊去

聽到啲同事話唔會出
不過我一定出
到時見啦，咁多位手足

Push!!!

推呀，今晚一齊出來

推呀屌你

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

組得晒咁多條，全裸跑一圈維園又點話

出黎啦！

Dllm 出來咁多次每次都由朝到晚，去金鐘，機場，甘遠既地方都去。

依家就係你屋企最近個地鐵站附近 出來手拖手都唔敢。

唔係因為怕尷尬，怕on9就唔出來啊嘛

如果可以用on9 既方式去贏到國際關注，y not？

比起每次食彈，俾人打，俾人拉，你想用邊種？

7點見啊！

推呀 今舖唔贏冇下次㗎

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

就算唔報名都可以參與 , 到時直接去集合點就OK , 不過幫手登記可以方便統計人數 同 分配人流

已有3萬9千多人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝

721 811 推

推！！！！！！乜都要試！！！

823死線+人鏈
824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷
㩒錢/換美金，經濟制裁中共
國際/本地文宣

如果有人打完飛機唔洗手點算？
利申: 唔去

要人要人

推，街坊定黑衣

已CAP低
等你做第3個

推 一齊努力

推撚爆佢啦

今晚見啦各位

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

組到一條似樣嘅我維園裸跑一圈

up

咪係 啲post推得慢到呢

睇黎有人陪我跑

你都跑？

跑！

想跑幾多個圈

睇下條人鏈似唔似樣先

你呢條五毛，係咁開五毛post, 死全家啦雜種狗

怕拖手真係好on9
人地女仔都未出聲
男人老狗懶紳士風
怕埋問囉
執著於啲小問題到

推 推 推
7點紅綠藍沿線地鐵集合

Dllm push

除非你係力克胡哲如果唔係根本避免唔到手拖手先彰顯到個意思.咁避嫌嘅點樣顯示到我哋嘅血肉相連

記住721，805，811，818
我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。

今晚一定多人 因為大把狗公今晚搵食

可否離開香港番大陸避免港人同你尷尬

ＰＵＳＨ

we connect!

西營盤去上環要人！

tui

拖個手啫怕條撚咩 又唔係拖成世

會晤會有手足口病

又散步失敗主義

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

推啊啊啊

唔好比呢個po沉呀

8.23 香港之路 MV 上線嘞

🔥🔥🔥🔥🔥🔥

晚上出來見啦

整場運動唯一可以一家大細玩燈仔，手拖手互相感受彼此真誠的心，無比的愛❤️
在航拍時，留下我們愛這家的燦爛星光！有你有我有他，有星星閃閃的人鏈守護香港🇭🇰加油💪

強烈要求只拖女仔隻手

正常啦
太大想頭
應該紅綠藍揀定一條線

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

有冇詳細路線講點連？唔係話拖手企定定就連到架喎

Join

一定要到

想點
要放棄喇？碌到甘落先有人鏈ＰＯ
對唔對得住義士烈士們？
快Ｄ一齊推返上去喇

Yes

8點後先出到😭

推呀 呢個活動好撚重要

準時到

飯後冚家出動

出

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

一定到

psuh

七點見

喂出黎拖下手啦

推丫

出完街過黎 無著黑衫驚唔驚

拖手會大肚？
益左你班毒啦

想問吓，係地鐵站內連，還是有地鐵站出口一路連過去下一個地鐵站？

同問

人數唔太樂觀，尤其美孚荔景之間嗰段係好長的山路（要上斜）

街外連

823 824 825

唔好諗咁多啦.. 邊度有咁多美人呀

今晚出黎拖手！！！

7點見呀 屌

今晚7點

823！推！

121231231321

823 手牽手
The Hong Kong Way

推返你上去

邊度睇人數情況

？

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
㩒錢/換美金

7點見!

你又唔係去嘈乜野啊

手足們 今晚一齊手拖手

又係呢D乜春都話唔得，唔掂，輸緊，輸咗po. 垃圾標題黨，寧願你標題係要你支持，點可以唔支持，大家一齊上...唔係會好D咩？

唔會參加就收聲啦

點解會一個熱門都無

對唔住 呃左你入嚟
今朝真係冇人講
只係想激勵下大家

推一下

和理非出場

放過毒撚吧
驚有女女拖佢

成個邪牌三筒咁

清算黑警重要
活動同樣重要

活動post沉底

呢D標提唔係激勵，係睇到我好灰，從星期一到今日，個個都用呢D咁嘅標提，我唔知點激勵人心，我就睇到一日比一日灰，好depress.

有咩尷尬
再唔係搵張文宣隔住囉

不要說推 試著說
823人鏈 824機場 825荃葵青大遊行

推阿 推阿

乜都做下，可能你最覺得會失敗嘅先係呢次活動嘅轉捩點

堆

荃灣人要由荃灣逼出去填滿條荃灣線

唔會參加就收聲啦屌你老母

陣間見

8.23見

推 太急
路線又太多馬路 我覺得下次可以入機場再拖出青馬

今晚我去9龍區

手足今晚一齊出黎拖手仔

推呀，膠都要做

我推返上去 今晚見

push push pig

721, 811

怕有bb？

拖手都尷 正常諗野得唔得

Gogogo

今晚一齊出啊

屌你個個仲睇個垃圾記者會

7點紅綠藍沿線地鐵集合 << 即係個個站都有呢個活動?

星光大道 石硤尾 樂富 要人啊

今晚有冇dress code

要人

加油啊！大家幫手吹雞出黎

冇!

推啊!!!!!!!!!多一個得一個

係咪自己女朋友有份去啊
怕尷尬咪搵左右都係女個啲位

示威者要小心啲，因為藍／紅絲帶同差狗唔會咁有禮貌…
========
咁都無200000個簽名？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

觀塘/牛頭角見

Ummm 拖手唔會有bb架喎

終於做到大學生 今日玩ocamp啊 唔得閒理你

8.23 7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

講
幾多公里鍚春袋
幾多公里直播祼跑

唔好吹咁多嘢先

其實佢個擔心係正常既，如果女士怕尷尬可以自備手套，希望見到大家!

一定唔得 組得成我切柒

磨刀啦

藍田見

推！！！
岀黎拖手仔呀！！！！

推，今晚和你拖

Pish!!!

放工來

推呀 屌

因為係民間發起
號召力難免低D

推推推
我已經到美孚

有無coordinator 到咗場？

去緊樂富！

好似荔枝角唔夠人, 諗緊轉去果邊

推啊
人啊
鏈啊
人鏈～人鏈

洗唔洗黑衫？？？？

九龍灣

尖沙咀

死毒撚

不會懷孕

推 要人呀

冇人呀

而家去邊個站好
邊度最唔夠人

推啊
除衫搜身啊pk

收工黎拖隻手有幾難呀
綠線見

越來越多人

五大訴求，缺一不可！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可